勇武好浪漫呀！理大既學生好型呀！

浪漫地俾人拉晒，浪漫地死去，浪漫地拉埋和理非全部學生被自殺埋嗎？

守住大學可以勝利？可以贏到個政權？

我都唔想出聲，但我同我細佬一齊做哨兵，我唔知幾時會俾人掟落街，我單身寡佬無所謂，我都要諗下我細佬既安全！

但點解明明流水緊既時候，突然間成班人痴左線咁去守一個話係香港春袋既地方？！

我唔係分化，咁撚易分化到我地就堅持唔到六個月啦！

問題係咁白白送頭你地對得住死左既兄弟咩！？！！！

我寧願裝修佢幾間狗官既商場店舖再被自殺，好過守住所謂香港個春袋！

你地同林鄭探部閘機有咩分別？

迫到全香港人罷工就贏喇？一定要跟個時間表罷既？罷星期一至三好叻？唔可以罷四五六？

迫到成班低下層既勞工無得搵食好叻叻？要搞就搞9班狗官！ 而家係官商勾結呀！搞到佢地o係香港搵唔到利益咁咪唯有支持本土囉！

今個星期最撚開心係邊個呀？ 360同美心同中銀呀！無人搞佢地喇！成班人入晒去守城呀！之後俾人有藉口放狗入大學喇！

再查一下就知邊d手足有問題啦！

聽撚左泛民二十年都唔成功，聽下個痴線佬陳雲講野啦！有時d說話係好難聽呀，但人地無叫我地去集中一齊去死先吖！反正而家無方向，聽下其他人講都得掛？

陳雲講既野中左無十成都九成啦，我細佬應承我要留返條命睇住林鄭同班黑警點死架！死完勇武就死我地喇！

變返做流水啦！今日流唔到咪聽日流囉！咁心急有用咩？

如果所有官商政警都瘋狂抹黑一個人既時候，咁呢個人就係佢地既眼中釘！

陳雲有時係好痴線，講野好撚難聽，但因為佢先有咁大進展（人權法案）！

好啦，我係散水撚中計黨，最後想講：

唔好被仇恨蒙蔽雙眼，死既人已夠多，中化武既精英學生更多，下幾代既香港人應該都係畸胎，解放軍都出埋，好快殺埋反抗既人...

我得細佬相依為命，我讀得書少，我好多野都唔明，但最少呢六個月我見到既希望係陳雲，我細佬見到既希望係對抗班狗賊之後勇武地犧牲...

係咪死晒所有反抗者就係革命成功？

我唔明，我真係唔明...

我好擔心我細佬，佢剛剛做哨失聯，下一秒可能我都會消失埋...求下你地唔好白白送頭...求下你地...

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

P

家陣騎虎難下你話想退就退？

準備被人屌 5毛啦

你去接仔囉

得啦 散水黨
又係離不開送頭 等拉之類
成段都係叫人散水之外無內容既廢文

係呀 禁蒙面法立法第二日陳云條濕鳩都叫人唔好中計留係屋企
唔係仲有咁多手足衝出來抗命
而家成個社會會屌禁蒙面法係惡法係多鳩餘？